[忽發奇想]勇士面對速龍既應對方法

勇士應該係速龍攻過黎個陣
問下人地幾多號波衫
人地就算唔答你
你最後尾唔好彩俾人過左
番到入更衣室俾人審你個陣都可以話
「佢唔合乎程序，我叫佢講number佢無講，所以我俾人過左我都冇錯」
咁樣其實得唔得架？
自膠，咩方法都試下

自推

開錯台